有無人鍾意就咁食XO醬

餓餓地
雪櫃拎出黎食一羹
正到

夏天加落凍水到飲

撈白飯or蝦子麵, 又方便又好食

沖水飲

一啖飯用一羹XO醬